中共係咪好驚N賓

咁多pr公司dislike N賓

驚俾佢吉

N賓係孫中山後人 孫針賓

想比N賓插，好bulk